冷淡是最痛的

被冷淡了一排，整個人對佢好無感覺。
無見一排，就算見到都無好好傾計，半個月了，我好似已經唔認識呢個人。
是我問題？